Toyz塊面點解咁漲？？？

點解佢塊面漲咗咁多㗎！n n 肥到咁

真係唔係好接受到佢塊面而家...

不嬲都覺得佢柒

食太多避孕藥

隻臭雞食得避孕丸多

男人都食？

有關係？

會畀人中出嘅就要食嫁啦
冇啲常識

佢條囡咁正，日日屌，屌到腎虧咪水腫